屌政府老母！拉撚到人未啊？！

如果咁都無事，咁香港同大陸有乜撚野分別！屌政府老母！真係有錢賺就乜都得？！無道德既？！

一個無宗教背景，無文化背景既地方，就係乜都係錢！好似新中玉咁！屌佢老母！

問下關蛇幾時肯自首，謝謝

放棄吧

拉乜鳩吖 都唔係第一次 你check番過去二年南生圍山火紀錄你就知政府明放地產佬
又可以起樓推樓價了 錢已袋 話知你班港豬死啦

有証據 都唔會起訴
因為他是有錢人

火災無可疑

close file

搵d魚毛做替死鬼有撚用咩
直情要講明唔理意外定天災
燒撚左都無得起樓

兇宅啲人都爭住買啦

官商勾結

燒得好

邊個想起樓 邊個就係凶手

9up

點拉呀, 人地係最香港最有霸權既人

最多咪交幾個吸毒人士出嚟
你慌會告幕後主腦？

香港人連凶宅都唔怕，會驚你咩
再者佢地會話人不犯我我不犯人，百無禁忌。

點會拉到 林鄭唔出聲批放火者可恥

重新種過唔比起樓就得

愈燒愈旺

成班幫地產商含撚 已經唔識得分事情對與錯

錢又唔撚派，人又捉唔到 on79

點拉 洗唔洗派人廿四小時捕住

又唔係燒垃圾桶

香港法治社會，冇證據拉唔到

大是大非係咪應該要

政府有無決心解決，有眼睇

西環同地產當道

根本冇分別

非環保撚

不過呢單野真係喪盡天良到不堪

林鄭

呢啲係香港嘅法治，大家要努力好好維護，直到燒埋你間屋之前都要搵證據…
屌，好撚似睇 Titanic 沉船一段

呢啲先叫暴力

係囉！點解佢又唔講句野呢！？

輿論控制你勁定地產勁

你在南生圍 燒基本法就會有人理。

一半半

有証據都無用，只要堆証據有蚊茲咁大嘅疑點，俾成個律師團隊捉住嚟打，分分鐘入佢唔到。

幾時燒下D藍絲廢老屋企

為咗錢有咩做唔出
官商勾結 香港邊有未來可言

好提議

人既質素問題

政府真係好垃圾

我唔係話呢個係大陸定香港既獨有問題，係人都有機會係咁，不過你老母臭閪個方向唔係助長自己墮落先得嫁，人係應該愈做愈好至係嫁！

屌你老母臭閪，官 商 做到位高權重，社會上影響力咁撚大，係咪應該有責任去帶頭進步啊屌你個閪！

唔撚係既！退步既！倒退既！退化既！含撚啦！仆街

Push

同大陸一樣

無晒消息

準備起樓啦拉?

焦土，支持燒南生圍
最好燒埋d圍村佬

有無議員會做野

一早有人講咗
如果燒高爾夫球場 九秒九拉到人

自己人做既點樣捉阿

講真拉人都係靠cctv 冇cctv拉條撚咩

就算拉到都唔會供出背後係邊個主使啦
邊個敢得罪地産商同政府

呢單野係咩人做 你知我知個單眼佬都知啦

正苦勾結地產商

死叔 ： 夠疆嚟ifc 捉我

最嘅結果一定是但捉兩個mk話佢地玩煙花影相變成咁

之後死叔就可以話已經冇保育價值而起樓

其實燒一燒仲好，可以將本身枯萎係底個啲燒左佢，養份落返泥土，之後會生得仲靚，耕田個行都會咁做

利申：耕開田

無論南生圍燒成點都唔會俾成規會過, 激死隻老野.

幾時到身紅gay

唔可以比件事淡
有無搞錯 放火放到咁都得
為左利益真係咩野都做得出

地產佬加埋風水佬 一句火燒旺地
又可以買到成行成市 袋袋平安

警犬

邊位手足

Close file

無記錯係開緊個土地發展嘅會議個時起火?

政府夠撚膽得罪地產商 屌你老母成班廢人當道

人類因為聰明所以識用各種工具去達到目的,但亦都因為咁,所以造成既破壞力係最大,為左自己目的就不擇手段,污糟邋遢,係品德上同宇宙渣滓無分別,唔死都無撚用,如果有主謀同幫兇我預祝你生仔無jj,甚至係智障兒童,生女有jj,比萬人蹂躪,老豆老母不得善終,屍骨無存,祖宗十八代萬世淪為畜生,至於主謀同幫兇染上不治之症,求生不得,求死不能,ㄧ生奶人袋做人

細個係南生圍大 成日踩單車 以前有個細馬場 啲馬真係會係馬路行 抬起頭一群候鳥南飛 嗰陣真正感受到人同其他動物可以和平共處
之後愈來愈多人 馬場搬走咗 得返候鳥 雖然人多咗 但係週末見咁多人可以享受係南生圍嘅時間 真係幾開心
今次嘅火災 絕對係人為 我見到真係好撚嬲 5處火種 乜都燒撚曬 想講隨時啲雀仲早過我地住係嗰度 迫走其他生物 咁樣啱咩？

幾時再有得批鬥d含家產

真相比你搵到又點姐？

唔係要真相，係要人負責！係要彰顯公義！

咁樣既做野方式都接受到咩

唔會拉到架啦

樓主你咪上黎放下屁囉
變成大陸咁都只係遲早既事

呢個世界幾時有過公義?

根本場火政府都有份放

香港=大陸

今朝有個大人物話:
香港濕地太多

其實關你撚事？你住果度？

你唔係住係香港？
洗唔洗燒埋你屋企先關你事？

風水佬本身已經夠陰質啦。
揾代言人咩？

火災五處火頭純屬天然

Close case

拉到放果個有撚用咩，指使果個永遠唔會有事

拉到都係替死鬼遮，地照收，樓照起

我屋企又關你撚事
多嘴啦您

春風吹又生，過兩年仲正過之前

其實草地燒一燒塊土地仲肥，草再生得勁d

好心痛

可能未生番之前就俾地產商執咗

咪睇咁多日劇啦

是但啦 反正不嬲都唔去 起樓降樓價好過

我相信未必關死叔本人事

反而手下果班manager到director 會唔會為咗所謂做好業績而搵人做，就另一回事

拉鳩班縱火佬啦 年年都有 偏偏唔撚捉
漁護署捉動物快過佢地幾倍

哦, 所以死叔唔撚關事？on 撚9
間公司佢架柒頭，公司做嘢出事最大個粒就可以唔關事
goodest logic

放火無問題？！放火唔洗拉！！？

如果你老母個閪可以賣錢，比人捉鳩咗，你又”哦，反正好少見，拉去換個錢好過

宜家有人放火，上面都可以有人講得出 咁咪仲好 係咪弱撚智，你地個腦係乜撚野事

你都幾搞笑 咁大單野 唔會通知最大粒先再行動咩

好撚賤

作多幾個南生圍鬼做，
拍多幾條youtube都市傳說
對保護南生圍，仲有用過叫警犬做野

巴打講得好
都唔明點解仲有班人咁on9

過多幾日香港人就會忘記得一清二楚 推土機全面進場

要安裝cctv先得

媒體唔監察真係無得打

每次新抱生女又派利是 ，d人又唔記得晒呢d陰質野

保育既朱凱廸潛完水未？

可唔可以自發去種返 d 樹同植物 ?

年中山火多不勝數啦

真心一問，無CCTV點捉

無新聞價值wfc

唔係仲要問阿
Metoo單野 一出聲幾快就做到野

其實戴晒cap帽口罩係荒山野嶺放火係咪無敵？

唔好意思,我同事黎

冇計 手瓜唔夠人大 又唔團結 永遠幫地產商打工

屌你香港人潑冷水就最撚叻

其實呢家同大陸冇分別

拉乜啫
你懂的

其實去種野就係破壞
沙縲洞就係例子

邊個講 真心想知

你返去踢獨立隊啦

＿|￣|○求下你出句聲

政府有心做同無心做一眼睇曬

係唔係變咗大陸啦已經

搵人去自焚，搞旺個場，起左樓都冇人住

真點亂葬崗

好地地一個濕地公園，自然生態

搞撚到一個地方既人要傾自災

可唔撚可悲啊在位者

淨係識發展

放火d撚樣祝佢早日比天收

想認真用科學角度去分析，引起關注

但有無人可以幫手搵得到當日3月12下午3點喺果度附近既溫度同濕度？

拉到我切

濕度可以，香港境內同一時間濕度唔差太遠
不過溫度就可以差得多

係咪田生？

不如我地幫班警犬捉人啦
反正佢地都係廢

我返去搵下元朗區溫度先

咁潮濕都山火，咁d鮑魚都著得火啦

黑警邊敢拉人

屌你老母 你個腦係咪漏撚咗喺你老母個爛臭閪度呀?
上面有人貼咗嗰日濕度出嚟 自己去睇嗰日濕啲定係你老母個性泠感閪濕啲先講野啦

其實大撚把方法

係好慘，雖然我唔同意用回憶同集體回憶做反對發展既原因，因為呢一代對呢段回憶既價值唔代表下一代有同樣價值

不過宜家係放火喎，濕地放火喎。一路都係話香港呢個石屎森林，一個咁密集既城市，有個棲息左咁多珍貴動植物生態既地方，唔去珍惜，而係法律唔比發展就放火去燒到可發展，真係好可恥，真係同大陸人，無文化既暴徒無分別

話你漏咗個腦係我唔啱 原來你本身個設計係冇腦嘅
喺你個on9世界係咪淨係乾燥先會搞到起火

你問得呢句姐係你都認為濕度高都有機會起到火啦
咁咩時候濕度高都會起到火呀? 好大機會唔係乾燥 而係有人放火啦 係咪呀?
乖啦 入返你老母個臭閪度揾返個腦先出嚟駁嘴啦 好冇?

喺隔離起多間消防局就穩陣啦

燒你老母

呢啲On仔真係唔屌撚到佢揾閪捐都唔得

好撚心痛

你睇吓執葉律師

搵人入去紮營
下次再燒 燒撚死人

德高望重嘅風水佬邊個唔係為有錢人服務？

呢個先係重點

又要信，又要做d陰質仆街野

有冇環保團體去值樹還原舊貌

睇到好心嗡

唔係話乜柒
但係點拉
成個怨婦咁做乜柒姐

我唔想件事淡

推

大家都知咩事，隻眼開隻眼閉，呢啲叫官官相衛

＿|￣|

淡未

where is 朱西迪?呢D疑似官商鄉黑燒地搏起樓之事唔係佢果飯黎咩?

下年拎好市民獎買私樓住

好似話做緊？

請問有無人有source

選舉時講得咁大聲，選完後「反官商鄉黑」反到笠晒水，佢都算勁。
仲要市民主動去搵佢做緊咩，都搵唔到。

無人係老馮既

除左放火者同幕後策劃者要負責任

咁拉到人之前個波先係係政府同警察到

朱議員當日係靠「反官商鄉黑」先當選，選完就話佢唔係老馮⋯⋯
點對得住投左佢既選民？

係既

大家可唔可以都唔好比件事淡

議員唔做嘢，市民可以做咩野？最多2020年唔投票

宜家係咪連政府警察都無做？定點樣

無聲無氣，好驚淡左

有無link

港聞
【南生圍山火】市民驚見載機油膠桶報警 鄺俊宇籲警盡快破案
撰文： 蔡靜心 發佈日期：2018-03-18 12:19 最後更新日期：2018-03-18 16:20
上周初，元朗南生圍接連發生火警，綠油油的草地慘變焦土。消防將火救熄後進行調查，發現火勢蔓延速度不尋常，不排除火警有可疑，而警方亦將火警列作縱火調查。有人於事發前，發現三名戴口罩及鴨舌帽的可疑男子出沒，已經報警提供線索。至昨日（17日），有市民於南生圍發現一個載著疑似機油的白色塑膠桶亦報警求助。
上周初，元朗南生圍接連發生火警，綠油油的草地慘變焦土。（資料圖片）

有市民昨日於南生圍發現一個載著疑似機油的白色塑膠桶，於是在黃昏時分報警，並通知立法會議員鄺俊宇。鄺俊宇指，據悉警方已向該市民錄取口供：「繼日前有市民挺身舉報案發時有可疑人物後，再有市民於南生圍發現可疑的易燃物料，若怪火屬人為，警方需要盡快揪出縱火人士，保護南生圍！」他又指將聯同《萬人聯署，決不讓南生圍淪陷》行動組計劃於下週日於南生圍發動保衛行動，促社會關注保育南生圍，認為大家已無法容忍南生圍繼續被人不斷破壞。

警方回覆指， 昨日下午接獲市民報案，表示於元朗南生圍發現一個載有液體的塑膠容器。人員接報到場，並檢取相關證物作化驗。
有市民昨日於南生圍發現一個載著疑似機油的白色塑膠桶。（鄺俊宇提供圖片）

人係咪真係無野係唔賣得

政府未出聲？

有無可能

跟手政府先拉左用航拍機影既人

尋釁滋事

世紀大倒退！

[url]南生圍焦土上野餐 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

有人去野餐，都可以喚起其他人既關注

會去！

報下新聞好嘛，屌你老母！

最新果篇都1日前，真係無野查到咩？！

真係咁唔緊要咩！？

應該唔會拉到啦，唔係屌緊大6妹就係屌緊台妹啦

有心做呢d一定識著草

美帝國FL大把swamp啦

香港田生圍 留返比玄牛去啦

分分鐘陰謀論

燒地起樓

垃圾政府
殺人放火金腰帶

已經冇晒消息

已經冇晒消息 ?

日日都睇下無有新聞囉

仆街TVB淨係報習近平登基同講話，屌佢老母

每日都係嗰度燒陰司紙，悼念下啲草木

邊個起樓，邊個就係鬼

每日一推

警醒連登仔

去下啦

又一單，同一地方

d新聞少撚到

個政府點撚樣

又一個星期，屌佢老母

政府有無起碼一個部門理緊呢件事？

我可以係邊到得知？＿|￣|○

已經冇人記得

就黎2個禮拜

就黎長假期，無人去？

垃圾桶比生態重要

林奠好好醜醜都出嚟譴責吓吖

當無件事

幾時拉埋張潤衡

有講野同無講野，下面d兵既態度好唔同

同大陸真係無分別

香港係團結既話 大可以佢起完樓之後唔買
但係大家心知係無可能

大把父幹

警犬不嬲都係權貴既走狗黎架啦，捉人侮辱習近平塗鴉就重案組即刻破案，俾中共捉上大陸就永遠睇唔到，呢單份明係地產佬做野警犬點會捉主人架。

話唔定就係佢落order呢

終於有人玩野

長假期，我真係呼籲大家去一去

又燒

半個月